大陸通關後，大陸人將瘋狂拋售港樓?

我無經驗，但有經驗既您地，點睇?

跌跌跌

講撚左咁多年算吧啦

升旗易有時講得好誇

03年試過一次你估仲會有第二次機會?

一拎出嚟即收歸國有

如果大陸人要走資
香港資金的確係最易走既

但一定要開關先走就有啲質疑

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

賣埋自住樓又吹大左

唔開關賣唔到

9up 黃絲

係就快

寫授權書應該可以搵人代簽

痴線

一定樓市gogogo

賣左d錢放係匯豐

好多agents 都渣正黎做而個真

同連燈仔一樣，最緊要seek attention😂

要賣寫封授權俾律師幫你賣就可以 on99理論

咩環境 咩價 市況點 唔落黎感受下佢地點決定到
佢地手渣好多貨架

佢地沽得快過你，成日當人億億聲身家既係傻仔

果啲幾千萬豪宅
減完都幾千萬
除非減到三四折就話姐

條友9up, 吹到咁大，咁佢層樓放咗未？做緊租租日日賺？
就算香港真係降級變到深圳上海一模一樣，香港嘅樓價都唔會跌得去邊，最多唔升，但美國中國都印緊錢紙，樓價好難唔升🙈

終於要爆

咪係，不過港樓再無投資價值，回到用家市，我就睇黎緊兩年ccl 上落within 170 to 185。
唔會再有10年前咁狂升

同意
到時再放寬九成按咪托到市

實會，慢慢逐層放。好快10m to 12m放寛到7按，扮幫換樓客戶實托唔想市骨牌咁倒下。
不過跌極都唔會平過深圳北京上海，人地都10k rmb per sq咁濟。港樓average 16 17k hkd。
仲想跌幾多

佢哋之前夠吹到又話內幕乜乜物物話柒婆乜嘢好快落台
落條撚咩，根本無人知習近平有幾深愛柒婆

根本係呃view黃絲心靈雞湯 衰過852

ON9

屌你唔准咁樣講D手足架！

瘋唔瘋狂賣樓唔知
但照睇就唔會瘋狂買

有乜可能

你預升1-2成就啱，
失業率高都唔怕，政府會派錢俾業主供樓，
反正美國起勢印，送錢俾港共印港元托市。
依家都停哂賣地，唔升咪一直唔賣地。
移民潮人口流失都唔怕，可以放寬每日500個新移民。
再唔升就中聯辦出手，逼HSBC full loan俾中共機關買港樓。

最後樓價升、租跌、高失業率、通脹就係正常

你當香港樓價好似委內瑞拉、敍利亞咁睇就啱
絕望到遙不可及，但當地人又瀨死唔走

連登吹跌即係升，快通關

跌五成跌5%都有人入啦

唔好傻啦 依家支那D樓全部大特價
佢地急不及待落黎香港掃樓啦仲拋售

大陸人走資落嚟就係要信香港法治保得住佢啲私有產權。
以前都係嘅，將來變成點呢，睇你信唔信老共囉，50年不變嘛

依家都可以賣, 根本賣樓唔駛落香港

瘋狂買就有
通關後
大陸人見到跌就少少就狂掃啦

仲未撚計大陸有資產既港豬
開關仲唔仆上去拎錢落香港買樓咩

要拋洗撚等通關咩
一早可以做啦
揾屍生幫手放得啦

點會唔得
你有錢大把律師樓service你啦

支那咩環境同想對香港做d咩
佢地清楚過香港人啦

講野誇張到

一早 之前做生意免檢疫落晒嚟啦

香港差過北京多多聲啦，如果冇晒外國勢力。北京係帝都，搖個京牌幾錢？ 香港出個車牌幾錢？

講真 跌多10%都盡啦

都唔係講笑
大陸客呢期封關都走返晒上去
擺層自住樓係度唔住
租客啲留學生又走鳩晒
本地人又睇餸食飯既
香港又無前景
拋售潮時間問題
樓價企得穩還好 企唔穩就個個都唔想做最後

支那樓平同香港樓有咩關係?

黃都唔L睇義德道

郁民 既遺毒 無一個 正常

買唔買樓就唔知啦
不過立哂d錢番落來就很定
我個藍絲老豆都等緊

佢可信度衰過大紀元

當係黃絲圍內笑下

香港越嚟越大陸化， 查洗錢查得越嚟越緊， 對大陸人自然少咗吸引力= 樓價上升動力減少。

會唔會跌就睇下將來香港會唔會限制資金流動。

但我覺得港樓 而家只有保值沒有升值

你睇下d新樓就知
好多長期無燈著
有錢個班支那人買好多都只係擺係度或者當夾萬用
連租都懶得租岀去

暫時都仲有既
支那而加得罪哂全世界
搞到佢地攞邊都好像唔安全咁
d錢應該都係會先落住來香港再觀望下先

香港樓係資產中最後既堡壘，假如有一日見證到拋售我相信係世界末日

呢間垃圾成日出假新聞

跌一半都未必買得起

你係咪連登仔？

以前集集都有追開
之後發覺吹水吹太大

屌，仲有人聽佢
上年先話大陸搞綠色生態遊，撐起成個新經濟

無聽佢，純粹憎啲人講連登仔xxx，但係自己又係連登會員

兩條友叫人賣自住樓再拎舊錢同佢地英國買樓花
之後又叫人唔使急買英國樓，有d騙案feel
留名等睇爛尾捲錢走佬

其實正苦有撚封過關咩

要賣隨時都賣到

升旗易一向垃圾
香港樓係全球最容易買賣, 吐現又方便
去英國買樓, 手續都搞幾個月, 同香港效率完全無得比
賣樓就更煩, 税又重
不過"支爆"就另一個story ....
但佢依家講"通關後", 咁就肯定on9

跌你阿媽咩，只要有人繼續dup低個頭繼續返工，網絡無城牆，繼續有港幣，即係有錢搵，有自由啦。無危機，走乜9？
大陸佬拋哂d資產，d錢可以去邊？而家全球圍中，唔通真係走去一戴一露呀？

咪傻啦，北方帝國要香港成為奴隸城市，所有香港人一生只係為帝國提供經濟效益做奴隸，換嚟既係30年後一層樓，樓價大跌唔符合呢個長期目標

呢個頻道吹好大， 又誇張， 但又冇乜實際證據/數字 支持下個論調

就算講中， 都只係撞彩神果種

有咁多香港人strong hold 驚閪咩

我覺得唔會
大方向係香港樓好過中國樓

我恐怕一開關就大升。

佢地近期出片越黎越多 一日幾條 為左吸VIEW要有咁誇講到咁誇

好多大陸人用公司持有物業，唔駛黎香港都賣到樓。樓價跌左未？

好多大陸生意佬呢年蝕到仆街，應該好多會賣樓套現。同睇到香港已準備淪為普通城市。以前好多當跳板出國，依家又無咩用。

第一班炒家就會放棄支那市場 直接黎香港炒
第二就會一班想套現現金又唔敢將筆錢放係支那

升旗易智商測試

通關反而樓市暴跌，簡直係鬼哭神號嘅理論

香港就係全世界同中國嘅磨心， 兩邊旭啲就攞香港出手。

沈旭暉都講過，戰時洗錢當然首選澳門啦。

點解會覺得開關佢地係落黎賣樓 唔係買樓？
如果真係賣樓，佢地d錢又可以擺去邊？

升旗易=鳩講

跌咗都唔會買
已經對腥港冇晒希望

有一班的確會走資
短期會唔會走哂又一回事

升旗易當娛樂版笑下就好

係經常

勢力人士持特別簽證，基本上唔洗等通關，免隔離係香港周圍走

咁多港豬都仲睇好香港要係香港買樓
憑乜嘢覺得支那人會放棄香港市場

可以等到唔知幾時開關落黎感受市況先決定賣唔賣嘅人
根本就無需要低價沽

點會跌呀
大陸走資嚟香港 仲邊咁易轉得走
你睇吓 x大老細 係塊濕地到起皇宮，第時地下會埋咗幾多民脂民膏

暫時都仲係安全過大陸

無可能，樓市係絕對唔會跌

去咗香港嘅錢邊度會咁易入返去火場
拎返去送畀政府咩

點都唔會跌，講乜都無用

大陸狗放曬啲垃圾湯房我會信既，但多數會繼續鳩炒3-400呎，因為而家放蝕得甘

等我下年賣左先好跌呀

豪宅就係

博view博到屈燒生

以前都唔覺，依家一日出幾條片，講到無野講要挖啲fake news黎講